我對早泄只有一個睇法

江山易改本性難移
佢做咁多野 都係為勢所迫
一旦佢可以整死連登
佢好快會回復本性
我唔係勸d要走既人留低
只係想同未走或者猶豫緊既巴絲打講
諗清楚當晚發生咩事

我自己就決定繼續留返係度

認同
不過香港人金魚腦